唱國歌有冇得諗

神曲護體,驅邪保平安

起來！不願做奴隸的人們！

起來！起來！起來！
我們萬眾一心，

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候(此句不唸)
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

我唔信唱國歌會比人拉

點唱得出口,,,咁膠